想學車 去邊度學好？

出面搵師傅定報學校好啲
同埋考試係咪要自己報

窮就一定係搵師傅
有錢就是但
問下巴打有冇師傅介紹啦

但啲人話學校啲配套好啲
同埋圍埋幾錢左右
使唔使10000

搵肥雪

咪撚駕駛學校

一樣既姐
之前我靠上網睇片
有時唔明個師傅講咩

駕院好大機會過
想平就街師父
Btw考左筆試先

駕院

有駕駛天分，1takepass就可以少過一皮
肥佬就肯定過一皮

要師傅可以介紹 你自己同佢夾